---
title: "hey kuchi rakkamma song lyrics"
album: "Bow Bow"
artist: "Marc D Muse - Denis Vallaban. A"
lyricist: "Muthamil - Manju - Shiva - Rahul Ghandi"
director: "S. Pradeep Kilikar"
path: "/albums/bow-bow-lyrics"
song: "Hey Kuchi Rakkamma"
image: ../../images/albumart/bow-bow.jpg
date: 2019-10-18
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/hjVIFmAFmoM"
type: "happy"
singers:
  - Haricharan
  - Jeffrey George Biju
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chithramai oru lachiya kanavo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chithramai oru lachiya kanavo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chutti ivan thinam varaigiran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chutti ivan thinam varaigiran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ethiraiyo ini mothamum vilaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ethiraiyo ini mothamum vilaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mutti thinam manam alugiran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mutti thinam manam alugiran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mandi potu pathal mudiyuma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mandi potu pathal mudiyuma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mathichu keta vela nadakuma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mathichu keta vela nadakuma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sonna pecha ketu padiyuma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sonna pecha ketu padiyuma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">suruti vaala thooki solatuma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="suruti vaala thooki solatuma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">padiyum vanga hero pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="padiyum vanga hero pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thavi varuma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thavi varuma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">araro ariraro thayai pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="araro ariraro thayai pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">patu ellam padi ivan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="patu ellam padi ivan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thoonga vaikiran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thoonga vaikiran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paladu pandam ellam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paladu pandam ellam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ooti ooti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ooti ooti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">veerathi veeran naga 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="veerathi veeran naga "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">enthi nikiran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enthi nikiran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ivan vendi vendi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ivan vendi vendi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">keta varam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="keta varam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">inithaga nalai marumo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="inithaga nalai marumo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pali vanga hero pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pali vanga hero pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thavi varuvan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thavi varuvan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sathichu kata vantha 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sathichu kata vantha "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vaipu endru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vaipu endru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">methavi yaga enni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="methavi yaga enni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thittam poduran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thittam poduran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naarodu poova pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naarodu poova pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sernthu ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sernthu ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naalellam koodi koodi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naalellam koodi koodi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">oodi valuran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="oodi valuran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">puthithaga koodi vantha varava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="puthithaga koodi vantha varava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">uravaga sernthu valutho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="uravaga sernthu valutho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pali vanga hero pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pali vanga hero pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thavi varuvan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thavi varuvan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo be ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo be ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rakamma rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rakamma rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hey kuchi rakamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hey kuchi rakamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">hoo bee ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="hoo bee ho"/>
</div>
</pre>
